咁多部sony智能電話之中我覺得外型最靚嘅機就xperia xa ultra

依家啲sony機同呢部機比就無咁靚啦

其實係XZ3開始好醜樣，之後嘅xperia 10 同 xperia 1就太長。我都用緊xperia XA Ultra ，機就開始lag, 想換返Sony但揀唔落手

唔考慮性能，最靚一定係arc s

arc s好樣衰

買sony買中階是咪on9

當時靚，依家見仁見智....

sony買邊部都lag啦

唔好成日拎住D舊料去講野啦

由z開始比sony伏過幾次 真係比佢當狗撚
相機過熱 煎蛋 開cam輕機
對上果部係xzp 我認我犯賤

真係好靚

最鐘意Z ultra ,大mon+omni balance

xa2plus靚d

咪撚扮喇

z5p個鏡背
不過用一陣已經開始辣手

Acro s

有條透明bar 個代都唔錯

全部都7

尿黃mon倒水電xperia s

xperia XA Ultra 164 x 79 x 8.4 毫米
xperia 1 167 x 72 x 8.2 毫米
都係長3mm

但屏幕21：9

其實係XZ2開始，但為咗吸HTC客。到XZ3最終HTC Look成功吸客。到X10/X1多咗人買

我都覺

同埋 xz2
(肯定會被腐皮 )

Xperia S一定係經典，其次係Z

但當年熱感鍵非常難捕捉邊一點同靈敏度差。尤其Xperia P。不過算係頭幾批有NFC手機